玩雞玩出人命

菲律賓黑警玩鬥雞果時比隻雞割開大動脈失血過多而死
條友會唔會係第一個比雞殺死既人

笑咗，笑埋又

Chicken attack

有聲

香港果班有無雞玩

命比蟻便宜

during a raid
都唔係佢玩